同我聽住 未到最後一刻都要繼續爭扎！！！

比d掙扎 我就係要呢d
你睇下個grade 靚到

邊個咁快正皮左
傾下計

仲唔訓？

未做完野點訓

思考緊人生

集中唔到架啦

訓啦柒頭

三大

人生冇希望

有仆街負皮

掙扎

做緊project

我完哂了

想同小馬一齊溫豬

我唔想

咁你可能要同埋我一齊溫

幫我補習

做你sp ok?

點解偽毒青成日調戲我

調戲埋小妹得唔得

mola mola

藝讀 Ching 正淫蟲

你男人